韓國把尺係唔係唔同d，d人好似冇想似中咁高

韓國好多野都鍾意吹出黎
身高係唔係都吹出黎? 以前以為真係個個都180
但去完先發覺韓國男仔身高好似同香港差不多，甚至矮少少
有冇人有同感